國泰航空：#吳敏兒不是國泰航空員工#

據國泰航空官方微博23日下午消息，針對近期關於香港職工盟主席吳敏兒就國泰航空發表的言論，國泰航空發佈聲明稱：1.職工盟及其屬下的空勤人員總工會，均與國泰航空公司無關。2.吳敏兒女士不是國泰航空員工。吳女士的觀點及言論並不代表國泰航空的立場。

國泰：東方記者並非國泰員工

人哋同你講國泰工會冇出聲，外人嘈乜嘢